想問酸辣湯底邊到有得買

唔係上海嗰隻酸辣湯，係傷心酸辣粉嗰隻

麻辣火鍋湯底加白醋

我trytry

咁似粉嶺聯和墟某間舖個名？

慘仔有得剩買湯

3匙豉油、4匙醋落碗（要真係酸辣粉嘅就加埋蒜蓉、辣椒、花椒油）
味精雞湯加啲豬肉碎去滾完再落碗就係
Source: 成日自己整酸辣粉